4月13interviews國泰

有無人聽日去interviews國泰？
有咩注意
要帶咩？

有冇男朋友

In國泰咩先

空姐

有手腳就請

靚就請硬

邊有咁易😑😑😑